[突發] 百度強調決堤係自然現象

三峽

千年一遇>自然現象

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

咁槍殺人都係自然現象, 因為有子彈穿透身體

邏輯正確

子彈穿過身體 導致失血過多死亡（這是自然現象）

即係「無可疑」建築物版

沒事兒

吓.... 你人造物頂唔住壓力都話自然現象 咁支爆都係自然現象啦

又玩填充

附蛤蟈蜻

天橋倒塌都係自然現象

由一開始話擋到千年一遇洪災 , 慢慢降到話防洪唔可以單靠大壩
到而家直頭話決堤係自然現象
下次隨時話決堤係民間引起, 民間要賠錢俾政府

其實美國Michigan依幾日先試決堤
唔知某國人民會點睇呢

給人們生活帶來不便
原來咁小兒科

下面講人為先係重點喎

再嘈入你地港獨數

［突發］百度準確預兆三峽決堤

百度百科係劣質山寨版維基
係人都可以改

公道啲講嗰句係用嚟區分自然同人為決堤
下一句就己經提到有人為決堤
中国本身都咁多謬論唔洗咁樣扭曲文意嚟恥笑啦

中國俾美國禁運後，三峽崩潰搏同情，中共實想咁，今次冇人會上當。

支共咁喪心病狂可能真係做得出

打飛機 post
佢呢個擺明係個別條目(自然現象)
內容亦都有提人為缺堤

自己搞錯仲係到笑人

支那嘅決堤就好似日本嘅大美女咁
明明成日都有 偏要講成千年一遇

個定義我負責改嘅
吹咩

有形之物 終會腐朽
支共：嗱唔關我事

打靶（自然現象）

得你理性少少, 個個睇 topic就笑左先
無知既可怕

係美軍

根據共產黨宣言（下刪3000字）
所以人民推翻腐敗政權係自然現象

因為支那多人口
所以大饑荒係自然現象

即係生化武器完都升唔到民望
用水災直接殺死十幾萬人用以提升民望

人為叫洩洪

真理部

千年一遇 但十年入面見到兩三次

豆腐渣冧樓死人都係自然現象

共產黨倒下（自然現象）

根本個基建牽涉到咁大個area
引起嘅問題都係更加之大
諗到起三峽條撚樣真係幾聰明

求pin

心靜自然涼 口渴自由死 啲fd

支那幾時自然死

啱呀，物理邏輯唔係人可以改變到

歐盟班撚屌一定會仆住去救，跟手再屌侵冷血

大禹治水年代咩自然現象
廿一世紀喇呃閪到人咩

極權政府倒台都係自然現象

倒台、處決、抄家自然現象

Pin please

哇屌，繼播毒後原來有更毒一絕

p牌pin唔到幫推

人被殺就會死 這是正常生理現象

屌閪都係，雄性面對雌性時，陰莖勃起插入陰部的自然現象

錯唔晒喎

想睇到時開街站籌錢捐支那的人多， 定係行去屌佢的人多。

不嬲都係
支那野唔爆炸叫反常

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

屌晒你地老母!又話打國際線???民記出左國安法survey冇人講???

武漢肺炎

中槍自然死

即刻諗起呢段

個堤係天然既咪係自然現象囉
但你個堤係千年一遇都唔冧既人造三峽大霸丫麻

冧樓都係自然現象

個堤係人造架喎點天然現象

鬼國最鐘意自欺欺人

十年一次既千年一遇

低汁post
人地區分緊人為決堤同自然(非人為)決堤
你就曲解個意思話決堤=自然災害
最好笑係樓豬柒都算，成個post幾百個人跟住一齊柒